覺唔覺得乜撚都你問我答好on9？

你老母比狗屌又要玩你問我答

咁你又開帖問人 on99

啱啱覆左post，你問我答